是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

呀b去九龍城食泰？

紫米露好味

ε٩(๑> ₃ <)7з 正

好得

我都好想食

你就好dllm

is

咁都屌

係咁架啦 23條牙？ 下 唔比屌牙